{42sh} 2014

/!\ POUR LES COMMIT, VEUILLEZ METTRE LA SECTION DANS LAQUELLE VOUS COMMITEZ  /!\

--> Pour commit
1) git add [vos fichiers]
2) git commit -am "[txt]"
3) git push (-u origin master) (ou autre branche...)

--> Pour récupérer
1) git pull (origin master) (ou autre branche...)